英國英聯邦事務大臣：中國DQ香港民選議員明顯違反中英聯合聲明

所以雖然議會做唔到嘢
都係要選人入去
夠多人就迫到對家 DQ
而 DQ 唔係冇代價嘅
係國際線嘅彈藥